Mediacorp算唔算係亞洲入面最高質既電視台?

Channel 8 D劇好正
仲有有亞洲CNN之稱既Channel NewsAsia

睇佢套C.L.I.F. 好有tvb味wo

有tvb味唔代表唔好睇喎
如果唔好睇都唔會拍到去第4輯

樓主鍾意日日開電視聽Singlish?

本地人都唔睇，你條傻鳩反而喺度吹奏